[無圖請廣傳]不要自拍打卡，提防Fake News

小弟廢柴美術JJ一名，自問唔打得，出到去都只可以做後勤，出發之前想做多少少野
網上廣傳/print出黎當日派通街都ok

防止點相
請廣傳
不要自拍打卡，暴露行程
不要upload未經處理/人臉照片到任何社交網站，包括Friend Only
保護自己人
防止點相 人人有責
PSD:

提防Fake News
不要盡信討論區及通訊apps群組的資訊
以現場及可信媒體消息為準
PSD:

歡迎其他巴絲跟隊做其他文宣/修改
時間緊逼我就唔再改架喇，有心人可以接力

最後坐低哂果班入面，唔同爆發位都有出現過。
一睇其實就好容易認得出。

之前幾次都瀨過野啦，fake news滿天飛，雨傘仲要有勁多人自拍打卡
今時唔同往日，萬一通過就全部點相，慢慢秋後算帳

推

要認清事實＝無可能完全阻止到其他人做既野
就算１億人只要有１個人自拍打卡影到你就已經夠
睇得出樓主係有心

我來幫你接力

thx

我都明白唔可以阻止曬，但起碼提高打卡派意識都好

基本過欄技巧

thx 巴

加油

巴打好有心

幫推！

已save圖廣傳

客氣，仲有冇野要幫？
我停左今晚同聽日嘅job，
可以幫下各位